消防員應唔應該用消防車買外賣？

消防車 消防員都係人，買外賣有咩問題
自己車 唔應該公器私用
工業區消防局岀城用大泵車夜晚買外賣

推上報

架車岩岩維修好，出馬路試車咋

咁係局到唔出車就日操夜操，難免會肚餓想食宵夜，但又唔想辛苦啲外賣人，又唔想再浪政府資源搵人出去買，咪順路買埋返局囉

你班仆街仲要屌人，唔撚知人地用心良苦

咁樣，自己煮仲好啦